[不健康生活] 我連續食左5日垃圾食物 , 食到個腦開始低迷

呢5日, 每日都食唔夠3餐 , 有時1餐, 有時2餐
食唔少零食, 糖果, 朱古力
飲茶 飲啡
正餐食m記 /出面是但食d 熱氣野

家陣開始feel到個大腦機能下降
加上好多日冇做gym 冇運動
更加低迷

因為個腦低迷, 出出下POST講漏左

我平時係屋企食, 都係煮公仔麵 / 杯麵
肉類(蛋白質)來源主要from 麥樂雞

super size me

食到家陣on99咁
智力-20

樓主係咪DSE

係呀
放假放到放棄人生咁

食得太多垃圾食物
自己都變埋垃圾

me 2
戰鬥能下降1000

都唔知覆你咩好
我家陣IQ-20

食唔夠3餐有乜問題，以為你學super size me日日食m記

再食就不得了

我日日都係垃圾而家仲精靈

點解要咁做

中二病

好食